有時想轉工都唔係咁易

😔apply左好多cv都冇人理

但現在仍然係地獄入邊走唔到出去

真係難受

咬老綜

無辦法...你係人事地獄？定係工作環境好撚辛苦

係

返工冇朋友

一時時勁chur

搵工冇得急嘅，一路send一路見囉，不過其實都擔心俾得你嘅都係豬頭骨

就來AL都用晒

返工無朋友真係要快d走

我這個份工上司係後生女，仲要無能扮野果種，小小事就屌（真係粗口侮辱果隻），做左半年我寧願花cv都走，連基本尊重都冇既工，呢家搵野做情況真係好惡劣，好多都有second in 但沒offer

人真係會好頹同生活過得好冇意義

個個都鍾意自己食

唔會幾個/ 一大班出去食

2a3o?

好小事啫

不是

轉去做保安

其中一樣啫

我唔會開門比你

你有料又低價點會搵唔到工

返工睇錢行先囉

自己1個食飯不知幾爽

驚都係一個地獄跳去另一個地獄

我都係 搵左成年都搵唔到
好撚灰 做到好厭

私企都係地獄架啦。 除非做政府

咩叫「apply咗好多CV」
想問邊度有得apply CV?
我就剩係聽過「apply咗好多份工」同埋「send咗好多份CV出去」

有時諗下點解冇人invite你去interview啦
哩啲咁既中文

勁難考入去

Even紀律部隊

閱

尤其入左hea公司 日日返去打機 食飯訓教，收工就跑去返part time。
有時返完通宵part time 朝早再返工訓到收工
都唔知點走

各自出去食好過其他同事約一齊出去食然後唔問你

一個人食先正，鐘意食乜就食乜，又唔駛搵野講

想返 返早，唔洗日哂兩淋既無學歷工

Hr壓價壓到
見工已經講到明10點先走得

係個個約一齊剩底你一個感覺又好差

cv底花好多工唔會再請

人夾人
呢啲野冇得強求

走多幾個同事
變老屎忽
開新勢力就ok

樓主返乜

講粗口可以直接搵HR投訴，因為用粗口侮辱係好嚴重嘅辦公室欺凌方法

自己食先好 叫有私人時間
成班食 一係講工事 一係講是非
煩死

普通office policy admin

轉唔到

勁少opening

好奇想知你地返緊工 如果要去interivew 但通常人地HR 見工時間就正正係你返工時間 你地會點做？攞SL?但係如果你有2－3個interview 呢？一個月突然攞sl 又好似好怪 我有朋友係次次要轉工都會裸辭

細公司

做咗半年唔寫落CV又解到問題唔大嘅，搵到工後大大聲屌鳩條八婆啦，細公司如果係行業無咩影響力都唔驚佢唱你啦，你呀姐咁燥分分鐘行內都臭朵

同我公司一樣

返住工都好難請假

學d Frey 拜下offer god

我都想轉工
但海量CV SEND出去一個回覆都無

通常都問做得好好地做乜要走

轉行先難,行行最低級都要讀返張1年證書
等錢開飯都難搞

做左幾年無加人工無花紅
仲調左你去分公司老撚咁遠